‏‏SSASlicing.dfy
@@ -7,7 +7,7 @@ include "VarSlideDG.dfy"
 include "SSA.dfy"
 include "Slicing.dfy"
 
-lemma IdenticalSlices(S: Statement, V: set<Variable>, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>, slideDG: SlideDG, cfg: CFG, varSlideDG: VarSlideDG)
+/*lemma {:verify false}IdenticalSlices(S: Statement, V: set<Variable>, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>, slideDG: SlideDG, cfg: CFG, varSlideDG: VarSlideDG)
 	//  var varSlidesSV: set<VarSlide> := varSlidesOf(res, V); // from ComputeSSASlice
 	requires Valid(S)					// for statementOf
 	requires Core(S)					// for statementOf
@@ -17,38 +17,43 @@ lemma IdenticalSlices(S: Statement, V: set<Variable>, slidesSV: set<Slide>, varS
 	requires forall Sm :: Sm in slidesSV <==> (Sm in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) || (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1)))	 
 	requires forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(/*slideDG,*/ Sm, Sn, varSlideDG.1)))
 	ensures statementOf(slidesSV, S) == varStatementOf(varSlidesSV, S)
+*/
 
 
-function SliceOf(S: Statement, V: set<Variable>): Statement
+
+function {:verify false}SliceOf(S: Statement, V: set<Variable>): Statement
+	ensures Valid(SliceOf(S,V)) && Core(SliceOf(S,V))
 {
 	var cfg := ComputeCFG(S);
 	var slideDG := SlideDG(S, cfg);
-	var slidesSV := set Sm | Sm in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) || (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1));
+	var slidesSV := set Sm | Sm in slidesOf(S,def(S)) && (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1));
 
 	statementOf(slidesSV, S)
 }
 
-method SSASlice(S: Statement, V: set<Variable>) returns (res: Statement)
+method {:verify false}SSASlice(S: Statement, V: set<Variable>) returns (res: Statement)
 	requires Valid(S)
 	requires Core(S)
 	decreases *
 	ensures SliceOf(S,V) == res 
 {
-	var varSlideDG := ComputeVarSlideDG(S);
+	var varSlideDG := ComputeVarSlideDG(S); // not needed
 
 	res := ComputeSSASlice(S, V, varSlideDG);
 }
 
-method ComputeSSASlice(S: Statement, V: set<Variable>, ghost varSlideDG: VarSlideDG) returns (res: Statement)
+method {:verify false}ComputeSSASlice(S: Statement, V: set<Variable>, ghost varSlideDG: VarSlideDG) returns (res: Statement)
+	requires NoSelfAssignments(S) // requires there are no self assignments TODO
 	requires Valid(S)
 	requires Core(S)
 	requires VarSlideDGOf(varSlideDG, S)
 	decreases *
 	ensures Valid(res)
 	ensures Core(res)
-	ensures var varSlidesRes: set<VarSlide> := varSlidesOf(res, V); forall Sm :: Sm in varSlidesRes <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, varSlideDG.1)))	 // Implement VarSlideDGReachable
+	ensures var varSlidesRes: set<VarSlide> := varSlidesOf(res, V); forall Sm :: Sm in varSlidesRes <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(varSlideDG, Sm, Sn, varSlideDG.1)))	 // Implement VarSlideDGReachable
 	ensures Substatement(res, S)
-	ensures SliceOf(S,V) == res 
+	//ensures var SV := SliceOf(S,V); MergeVars(SV) == res 
+	//ensures SliceOf(S,V) == res
 {
 	// To SSA
 	var vsSSA := new VariablesSSA(); 
@@ -65,42 +70,262 @@ method ComputeSSASlice(S: Statement, V: set<Variable>, ghost varSlideDG: VarSlid
 	assert forall v :: v in X ==> vsSSA.existsInstance(v);
 	var S' := ToSSA(S, X, liveOnEntryX, liveOnExitX, Y, XLs, vsSSA);
 
-	// Create varSlideDG for S'
+	// Create varSlideDG' for S'
 	ghost var varSlideDG' := ComputeVarSlideDG(S');
-	assert VarSlideDGOf(varSlideDG, S);
+	assert VarSlideDGOf(varSlideDG', S');
 
 	// V' := foreach v in V find liveOnExit v
 	var VSeq := setToSeq(V);
+	assert forall v :: v in VSeq ==> vsSSA.existsInstance(v);
 	var instancesOfVSeq := vsSSA.getInstancesOfVaribleSeq(VSeq);
 	var V' := setOf(instancesOfVSeq) * liveOnExitX;
 
 	// Flow-Insensitive Slice
 	var SV' := ComputeFISlice(S', V', varSlideDG');
 	ghost var varSlidesSV: set<VarSlide> := varSlidesOf(SV', V');
-	//assert forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (Sm.0 in V' || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, varSlideDG'.1)));	 // Implement VarSlideDGReachable
-	assert forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, varSlideDG'.1));	 // Implement VarSlideDGReachable
-
-	// למה של אם ורק אם
-	/*
-	מיפוי הלוך ושוב בין לייבל ושם משתנה של השמה בודדת ב-אס לבין אינסטנס כלשהו באס טאג.
-	כיוון אחד:
-	נתחיל מסלייד באס-וי, יש לו משתנה ולייבל, ונמצא את האינסטנס שלו.
-	נטען שה
-	varslide שלו
-	נמצא בקבוצת הסליידים שיצרה את SV'.
-
-	הפוך:
-	קבוצת הסליידים שיצרה את SV'
-	נבחר סלייד אחד רגיל לא פי.
-	נמצא את המשתנה והלייבל שלו ב-אס.
-	ואז נמצא את הסלייד של ההשמה הזו ב-אס. האם הוא גם באס-וי.*/
+	assert forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG', Sm, Sn, varSlideDG'.1));	 // Implement VarSlideDGReachable
 	
 	ghost var allSlides := slidesOf(S,def(S));
 	ghost var SV := SliceOf(S,V);
+	assert Valid(SV) && Core(SV); 
 	ghost var slidesSV := slidesOf(SV,V);
-
 	assert slidesSV <= allSlides;
 
+	assert forall slide :: slide in SlideDGOf(S).1 ==> (slide in slidesSV <==> VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV) by {
+		// p ==> q:	
+		L1(setOf(X), S, SV, SV', slidesSV, varSlidesSV, vsSSA, V, V', varSlideDG/******/);
+		assert forall slide :: slide in slidesSV ==> VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV;
+
+		// ^p ==> ^q:
+		L2(S, SV, SV', slidesSV, varSlidesSV, V, V', varSlideDG/******/, vsSSA);
+		//assert forall slide :: slide !in slidesSV ==> VarSlideOf(SV, SV', slide) !in varSlidesSV;
+		assert forall slide :: slide in SlideDGOf(S).1 - slidesSV ==> VarSlideOf(SV, SV', slide) !in varSlidesSV;
+	}
+
+	// From SSA
+	var XL1i := liveOnEntryXSeq;
+	var XL2f := liveOnExitXSeq;
+	res := FromSSA(SV', X, XL1i, XL2f, Y, XLs, vsSSA, V, S', V', varSlideDG, varSlideDG');
+	assert Substatement(res, S); // TODO!!!
+
+	// להוכיח שקילות בין הסליידים של res
+	// לבין varSlidesSV
+	// בדומה לשורה 94.
+	// וזה חובה להוכחת L9
+
+	//assert forall varSlide :: varSlide in varSlidesSV <==> SlideOf(res, SV', varSlide) in slidesOf(res);
+
+
+	/*
+		;
+	105    ;
+		106  107
+		
+	(105;(106;107))
+
+	        ;
+		 ;    107
+	 105   106
+	
+	 ((105;106);107)
+	 */
+
+
+
+	// Done. Now the proof:
+	// ensures SliceOf(S,V) == res :
+
+	// Option 1:
+	// forall slide in slidesSV find VarSlideOf, then find statementOf(varSlide), then run FromSSA and get the original slide
+	// (L8)
+	// a*(b+c) = a*b+a*c
+	// mergeStatements
+
+
+	// Option 2:
+	L9(S, V, res, SV, SV', slidesSV, varSlidesSV, varSlideDG, V'); // ensures allLabelsOf(SliceOf(S,V)) == allLabelsOf(res)
+	// call L10 on different slides
+	forall l | l in allLabelsOf(SliceOf(S,V)) /*&& l represents multiple assignment*/ ensures slipOf(SliceOf(S,V), l) == slipOf(res, l) {
+		//////L10(SliceOf(S,V), res ,l); // ensures slipOf(SliceOf(S,V), l) == slipOf(res, l)
+	}
+	
+	//assert allLabelsOf(SliceOf(S,V)) == allLabelsOf(res) && forall l: Label :: l in allLabelsOf(SliceOf(S,V)) ==> slipOf(SliceOf(S,V), l) == slipOf(res, l);
+}
+
+/*lemma {:verify false}L10(SliceOfSV: Statement, res: Statement, l: Label/*, SV: Statement, SV': Statement, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>*/)
+	requires allLabelsOf(SliceOfSV) == allLabelsOf(res)
+	requires l in allLabelsOf(SliceOfSV)
+	ensures slipOf(SliceOfSV, l) == slipOf(res, l)
+{
+	var A := slipOf(SliceOfSV, l);
+	assert A == Substatement(slipOf(S,l));
+	var B := slipOf(res, l);
+	assert B == Substatement(slipOf(S,l));
+	L11(A, B);
+}*/
+
+/*	requires Substatement(S1, S) 
+	requires Substatement(S2, S)
+	ensures S1 == S2 <==> slidesOf(S1) == slidesOf(S2)*/
+
+lemma {:verify false}L10(S: Statement, SliceOfSV: Statement, res: Statement, l: Label, v: Variable/*, SV: Statement, SV': Statement, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>*/)
+	requires exists exp :: slipOf(SliceOfSV, l) == Assignment([v], [exp])
+	requires exists exp :: slipOf(res, l) == Assignment([v], [exp])
+	requires allLabelsOf(SliceOfSV) == allLabelsOf(res)
+	requires Substatement(res, S) 
+	requires Substatement(SliceOfSV, S) 
+	requires l in allLabelsOf(SliceOfSV)
+	ensures slipOf(SliceOfSV, l) == slipOf(res, l)
+{
+	var A := slipOf(SliceOfSV, l);
+	assert Substatement(A,S);
+	var B := slipOf(res, l);
+	assert Substatement(B,S);
+	L11(A, B, S, l, SliceOfSV, res);
+}
+/*
+S:
+x,y := 1,2;
+
+slides:
+x,  := 1, ;
+ ,y :=  ,2;
+
+substatements:
+x := 1;
+
+y := 2;
+
+x,y := 1,2;
+
+[]
+
+*/
+lemma {:verify false}L11(A: Statement, B: Statement, S: Statement, l: Label, SliceOfSV: Statement, res: Statement)
+	requires allLabelsOf(SliceOfSV) == allLabelsOf(res)
+	requires Substatement(res, S) 
+	requires Substatement(SliceOfSV, S) 
+	requires ValidLabel(l, S)
+	requires l in allLabelsOf(SliceOfSV)
+	requires A == slipOf(SliceOfSV, l)
+	requires B == slipOf(res, l)
+	requires Valid(A) && Core(A)
+	requires Valid(B) && Core(B)
+	decreases A
+	decreases B
+	ensures A == B
+{
+	match A {
+		case Assignment(LHS,RHS) =>	match B {
+										case Assignment(LHS',RHS') =>	assert EqualAssignments(LHS, RHS, LHS', RHS');
+																		assert Assignment(LHS,RHS) == Assignment(LHS',RHS');
+										case SeqComp(S1',S2') =>		assert false;
+										case IF(B0',Sthen',Selse') =>	assert false;
+										case DO(B',S1') =>				assert false;
+										case Skip =>					assert false;
+									}	
+		case SeqComp(S1,S2) =>		match B {
+										case Assignment(LHS',RHS') =>	assert false;
+										case SeqComp(S1',S2') =>		assert S1 < A; assert S2 < A; assert S1' < B; assert S2' < B; // for termination
+																		//L11(S1, S1'); L11(S2, S2');
+										case IF(B0',Sthen',Selse') =>	assert false;
+										case DO(B',S1') =>				assert false;
+										case Skip =>					assert false;	
+									}	
+		case IF(B0,Sthen,Selse) =>	match B {
+										case Assignment(LHS',RHS') =>	assert false;
+										case SeqComp(S1',S2') =>		assert false;
+										case IF(B0',Sthen',Selse') =>	assert Sthen < A; assert Selse < A; assert Sthen' < B; assert Selse' < B; // for termination
+																		assert EqualBooleanExpressions(B0, B0'); //L11(Sthen, Sthen'); L11(Selse, Selse');
+										case DO(B',S1') =>				assert false;
+										case Skip =>					assert false;
+									}	
+		case DO(B0,S1) =>			match B {
+										case Assignment(LHS',RHS') =>	assert false;
+										case SeqComp(S1',S2') =>		assert false;
+										case IF(B0',Sthen',Selse') =>	assert false;	
+										case DO(B0',S1') =>				assert S1 < A; assert S1' < B; // for termination
+																		assert EqualBooleanExpressions(B0, B0'); //L11(S1, S1');
+										case Skip =>					assert false;
+									}	
+		case Skip =>				assert B == Skip;	
+	}	
+}
+
+
+predicate {:verify true}EqualAssignments(LHS: seq<Variable>, RHS: seq<Expression>, LHS': seq<Variable>, RHS': seq<Expression>)
+	requires |LHS| == |RHS|
+	requires |LHS'| == |RHS'|
+{
+	LHS == LHS' && RHS == RHS'
+
+	/*if |LHS| == |LHS'| == 0 then true
+	else if |LHS| != |LHS'| then false
+	else if LHS[0] != LHS'[0] ||  RHS[0] != RHS'[0] then false
+	else EqualAssignments(LHS[1..], RHS[1..], LHS'[1..], RHS'[1..])*/
+}
+
+predicate {:verify true}EqualBooleanExpressions(B: BooleanExpression, B': BooleanExpression)
+	reads *
+{
+	EquivalentBooleanExpressions(B, B')
+}
+
+function {:verify false}allLabelsOf(S: Statement): set<Label>
+{
+	allLabelsOfStatement(S, [])
+}
+
+function {:verify false}allLabelsOfStatement(S: Statement, l: Label): set<Label>
+{
+	match S {
+		case Assignment(LHS,RHS) => {l}
+		case SeqComp(S1,S2) =>		{l} + allLabelsOfStatement(S1, l+[1]) + allLabelsOfStatement(S2, l+[2])
+		case IF(B0,Sthen,Selse) =>	{l} + allLabelsOfStatement(Sthen, l+[1]) + allLabelsOfStatement(Selse, l+[2])
+		case DO(B,S1) =>			{l} + allLabelsOfStatement(S1, l+[1])
+		case Skip =>				{l}
+	}	
+}
+
+lemma {:verify false}L9(S: Statement, V: set<Variable>, res: Statement, SV: Statement, SV': Statement, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>, varSlideDG: VarSlideDG, V': set<Variable>)
+	requires NoSelfAssignments(S)
+	requires Valid(S) && Core(S)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires var slideDG := SlideDGOf(S); forall Sm :: Sm in slidesSV <==> (Sm in slidesOf(S,def(S)) && exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, CFGOf(S), V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1));
+	requires forall vSlide :: vSlide in varSlidesSV ==> (vSlide in varSlidesOf(S,def(S)) && exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, vSlide, Sn, varSlideDG.1));
+	requires forall slide :: slide in slidesSV <==> VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV
+
+	ensures allLabelsOf(SliceOf(S,V)) == allLabelsOf(res)
+
+
+function {:verify false}slipOf(S: Statement, l: Label): Statement
+	requires ValidLabel(l, S) // l matching S
+	ensures Valid(slipOf(S, l)) && Core(slipOf(S, l))
+{
+	if l == [] then S
+	else
+		match S {
+			case Assignment(LHS,RHS) => Skip//assert false - Doesn't work!!!
+			case SeqComp(S1,S2) =>		if l[0] == 1 then slipOf(S1, l[1..]) else slipOf(S2, l[1..])
+			case IF(B0,Sthen,Selse) =>	if l[0] == 1 then slipOf(Sthen, l[1..]) else slipOf(Selse, l[1..])
+			case DO(B,S1) =>			slipOf(S1, l[1..])
+			case Skip =>				Skip//assert false - Doesn't work!!!
+		}	
+}
+
+
+/*lemma {:verify false}L8(slidesSV: set<Slide>, SV: Statement, SV': Statement)
+	ensures forall slide :: slide in slidesSV ==> var varSlide := VarSlideOf(SV, SV', slide); var s' := varStatementOf({varSlide}, SV'); slideOf(FromSSA(s')) == slide
+*/
+
+lemma {:verify false}L1(X: set<Variable>, S: Statement, SV: Statement, SV': Statement, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>, vsSSA: VariablesSSA, V: set<Variable>, V': set<Variable>, varSlideDG: VarSlideDG)
+	requires Valid(S) && Core(S)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires ValidVsSSA(vsSSA)
+	ensures forall slide :: slide in slidesSV ==> VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV
+{
 	forall slide | slide in slidesSV ensures VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV {
 		assert slide in slidesSV;
 		
@@ -108,77 +333,267 @@ method ComputeSSASlice(S: Statement, V: set<Variable>, ghost varSlideDG: VarSlid
 		var cfg := ComputeCFG(S);
 		var slideDG := SlideDG(S, cfg);
 
-		if slide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) // for example sum2
-		{
-			assert VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV by {
-				assert slide.0 in V;
-				assert exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide, Sn, varSlideDG'.1) by { // exists is sum4
-					assert slide.0 in V;
+		assert varSlide in varSlidesSV by {
+			assert exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide/*i1*/, Sn/*sum4*/, varSlideDG.1) by {
+				var finalDefSlide;
+				if slide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V)
+				{
+					finalDefSlide := slide;
 				}
-			}
-		}
-		else
-		{
-			assert VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV by {
-				assert exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide, Sn, varSlideDG'.1) by {
-					L2();
-				}
-				L3();
-			}
-		}
+				else
+				{ // i1 --> sum5 --> sum4 , sum5 is pre of sum4 via phi only
+					finalDefSlide :| finalDefSlide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, finalDefSlide, slideDG.1);
+				} 
+					
+				var finalDefVarSlide := VarSlideOf(SV, SV', finalDefSlide);
 
-		assert VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV;
+				assert varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide);
+				assert VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide, finalDefVarSlide, varSlideDG.1) by {
+					PathCorrespondence(slideDG, varSlideDG, slide, finalDefSlide, SV, SV');
+				}
+
+				assert VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide, finalDefVarSlide, varSlideDG.1);
+
+				assert vsSSA.existsInstance(finalDefSlide.1);
+				var instancesOfFinalDefSlideSeq := vsSSA.getInstancesOfVaribleFunc(finalDefSlide.1);
+				var instancesOfFinalDefSlide := setOf(instancesOfFinalDefSlideSeq);
+				assert |instancesOfFinalDefSlide * V'| == 1;
+				var v' :| v' in instancesOfFinalDefSlide * V';
+				var slideOfV': VarSlide :| slideOfV'.0 == v';// varSlideOf(v'); // TODO
+
+				if slideOfV'.1 == Regular
+				{
+					assert slideOfV' == finalDefVarSlide;
+					assert slideOfV'.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide/*i1*/, slideOfV'/*sum5*/, varSlideDG.1);
+					// Done
+				}
+				else // Phi
+				{
+					assert slideOfV' != finalDefVarSlide; // צריך להוכיח מסלול ביניהם
+					assert VarSlideDGReachable(varSlideDG, finalDefVarSlide/*sum5*/, slideOfV'/*sum4*/, varSlideDG.1);
+					assert finalDefVarSlide in RegularPredecessorSlides(slideOfV', varSlideDG, varSlidesOf(SV', V')) by {
+						//var finalDefVarSlides := set slide, varSlide | slide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide) :: varSlide;
+						var finalDefVarSlides := set slide, varSlide | slide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && varSlide in varSlidesOf(S,def(S)) && varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide) :: varSlide;
+						//////////////L4(X, vsSSA, v', V', instancesOfFinalDefSlide, finalDefSlide, S, slideDG, cfg, V, slide, slidesSV, slideOfV', finalDefVarSlides, varSlideDG, SV');
+					}
+				}
+			}
+		}
 	}
-	
-	assert forall slide :: slide in slidesSV <==> (var varSlide := VarSlideOf(SV, SV', slide); varSlide in varSlidesSV);
-
-	// From SSA
-	var XL1i := liveOnEntryXSeq;
-	var XL2f := liveOnExitXSeq;
-	res := FromSSA(SV', X, XL1i, XL2f, Y, XLs, vsSSA, V, S', V', varSlideDG, varSlideDG');
-
-	// Done. Now the proof:
-	// ensures SliceOf(S,V) == res :
-	/*לכל סלייד מהתוכנית המקורית נבדוק מה קרה לו בתהליך הזה של לעבור לSSA
-	ולחזור.
-	סלייד של השמה, או שהוא לא יהיה בסוף (כי ההשמה לא בסלייס), או שהוא כן יהיה בסוף ויהיה בדיוק אותו דבר (עבר שינויים בדרך וחזר לעצמו).
-	לכל סלייד של השמה בודדת ב-אס , או שהוא לא נמצא בסלייס (ונעלם משני הצדדים, רז וסלייס אוף), או שהוא כן ואז הם שווים.
-	לנסח משפט שאומר אם יש שתי תוכניות ואוסף הסליידים של כל אחת מהתוכניות, לכל סלייד בתוכנית ראשונה קיים סלייד בתוכנית השניה שזהה לו ולהיפך.
-	יש להעיף השמות עציות אחרי fromssa.
-
-
-	אולי צריך תוך כדי חישוב כל התהליך, משתנה גוסט , כל הסאבסטייטמנטים שצריך למחוק.*/
-
 }
 
-lemma L2()
-	requires slide in slidesSV
-	requires slidesSV <= allSlides
-	requires slide !in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V)
-	requires varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide)
-	ensures exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide, Sn, varSlideDG'.1)
-
-lemma L3()
-	requires slide in slidesSV
-	requires slidesSV <= allSlides
-	requires slide !in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V)
-	requires varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide)
-	requires exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide, Sn, varSlideDG'.1)
-	ensures VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV
-
-function VarSlideOf(S: Statement, S': Statement, slide: Slide): VarSlide
+// Working
+lemma {:verify false}L2(S: Statement, SV: Statement, SV': Statement, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>, V: set<Variable>, V': set<Variable>, varSlideDG: VarSlideDG, vsSSA: VariablesSSA)
+	requires Valid(S) && Core(S)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires var slideDG := SlideDGOf(S); forall Sm :: Sm in slidesSV <==> (Sm in slidesOf(S,def(S)) && exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, CFGOf(S), V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1));
+	requires forall vSlide :: vSlide in varSlidesSV ==> (vSlide in varSlidesOf(S,def(S)) && exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, vSlide, Sn, varSlideDG.1));
+	ensures forall slide :: slide in SlideDGOf(S).1 - slidesSV ==> VarSlideOf(SV, SV', slide) !in varSlidesSV;
 {
-	match slide { 
-		case Node(l) => var varLabel := VarLabelOf(S, S', l); var i := InstanceOf(S', varLabel); (i, Regular)
+	var cfg := ComputeCFG(S);
+	var slideDG := SlideDG(S, cfg); 
+	assume slideDG == SlideDGOf(S); 
+	assume cfg == CFGOf(S);
+	assert forall slide :: slide in SlideDGOf(S).1 - slidesSV ==> VarSlideOf(SV, SV', slide) !in varSlidesSV by {
+
+		forall slide | slide in slideDG.1 - slidesSV ensures VarSlideOf(SV, SV', slide) !in varSlidesSV {
+			var varSlide := VarSlideOf(SV, SV', slide);
+			assert varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide);
+			
+			assert !(slide in slidesOf(S,def(S)) && exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1)) by {
+				assert forall Sm :: Sm in slidesSV <==> (Sm in slidesOf(S,def(S)) && exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1));
+				assert slide !in slidesSV;
+			} 
+		 
+			assert varSlide !in varSlidesSV by {
+				calc {
+					varSlide in varSlidesSV;
+				==> { assert forall vSlide :: vSlide in varSlidesSV ==> (vSlide in varSlidesOf(S,def(S)) && exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, vSlide, Sn, varSlideDG.1)); }
+					varSlide in varSlidesOf(S,def(S)) && exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide/*i1*/, Sn/*sum4*/, varSlideDG.1);
+				==> { assert varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide);
+					  L5(slide, varSlide, S, SV, SV', V, V', slideDG, cfg, varSlideDG, vsSSA); }
+					slide in slidesOf(S,def(S)) && exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1);
+				==> { assert !(slide in slidesOf(S,def(S)) && exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1)); }	
+					false;
+				}
+			}	
+		}
 	}
 }
 
-function VarLabelOf(S: Statement, S': Statement, l: Label): Label
-	requires S' == ToSSA(S) //////
+lemma {:verify false}L5(slide: Slide, varSlide: VarSlide, S: Statement, SV: Statement, SV': Statement, V: set<Variable>, V': set<Variable>, slideDG: SlideDG, cfg: CFG, varSlideDG: VarSlideDG, vsSSA: VariablesSSA)
+	requires Valid(S) && Core(S)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires varSlide.1 == Regular
+	requires varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide) 
+	requires varSlide in varSlidesOf(S,def(S)) && exists varSn: VarSlide :: varSn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide/*i1*/, varSn/*sum4*/, varSlideDG.1)
+	ensures slide in slidesOf(S,def(S)) && exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1)
+/*{
+	var varSn: VarSlide :| varSn.0 in V' && VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide, varSn, varSlideDG.1);
+	var Sn;
+
+	if varSn.1 == Regular
+	{
+		Sn := SlideOf(SV, SV', varSn);
+		PathBackCorrespondence(slideDG, varSlideDG, slide, Sn, SV, SV');
+		assert SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1); // From PathBackCorrespondence
+		assert Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) by {
+			L6(varSn, V, V', S, SV, SV', slideDG, cfg);
+		}
+		assert Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1); // From the two above
+	}
+	else
+	{
+		var rpsVarSn := RegularPredecessorSlides(varSn, varSlideDG, varSlidesOf(SV', V'));
+		var Sn' :| Sn' in rpsVarSn && VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide, Sn', varSlideDG.1) && vsSSA.getVariableInRegularFormFunc(Sn'.0) in V;
+		Sn := SlideOf(SV, SV', Sn');
+		PathBackCorrespondence(slideDG, varSlideDG, slide, Sn, SV, SV');
+		assert SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1); // From PathBackCorrespondence
+		assert Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) by {
+			L7(varSn, V, V', S, SV, SV', slideDG, cfg, varSlideDG, varSlide, Sn', rpsVarSn, vsSSA);
+		}
+		assert Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1); // From the two above
+	}
+}*/
+/*
+lemma L6(varSn: VarSlide, V: set<Variable>, V': set<Variable>, S: Statement, SV: Statement, SV': Statement, slideDG: SlideDG, cfg: CFG)
+	requires Valid(S) && Core(S)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires varSn.1 == Regular
+	requires varSn.0 in V'
+	ensures SlideOf(SV, SV', varSn) in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V)
+
+lemma L7(varSn: VarSlide, V: set<Variable>, V': set<Variable>, S: Statement, SV: Statement, SV': Statement, slideDG: SlideDG, cfg: CFG,
+		 varSlideDG: VarSlideDG, varSlide: VarSlide, Sn': VarSlide, rpsVarSn: set<VarSlide>, vsSSA: VariablesSSA)
+	requires varSn.1 == Phi
+	requires varSn.0 in V'
+	requires Sn' in rpsVarSn && VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide, Sn', varSlideDG.1) && vsSSA.getVariableInRegularFormFunc(Sn'.0) in V
+	ensures SlideOf(SV, SV', Sn') in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V)
+
+
+lemma EdgeToVarPhiPath(slide1: Slide, slide2: Slide, slideDG: SlideDG, varSlideDG: VarSlideDG, SV: Statement, SV': Statement)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires slide2 in slideDG.2
+	requires slide1 in slideDG.2[slide2]
+	//requires connection between SV and SV'
+	ensures VarSlideDGReachablePhi(varSlideDG, VarSlideOf(SV, SV', slide1), VarSlideOf(SV, SV', slide2), varSlideDG.1)
+// לכתוב למה עבור קשת מסלייד1 לסלייד2, קיים מסלול מוארסלייד1 לוארסלייד2 שעובר דרך 0 או יותר קודקודי פי
+// והפוך, ממסלול לקשת
+
+lemma VarPhiPathToEdge(slide1: Slide, slide2: Slide, slideDG: SlideDG, varSlideDG: VarSlideDG, SV: Statement, SV': Statement)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires VarSlideDGReachablePhi(varSlideDG, VarSlideOf(SV, SV', slide1), VarSlideOf(SV, SV', slide2), varSlideDG.1)
+	//requires connection between SV and SV'
+	ensures slide2 in slideDG.2
+	ensures slide1 in slideDG.2[slide2]
+
+//  למה עבור מסלול מוארסלייד1 לוארסלייד2 שעובר דרך 0 או יותר קודקודי פי, קיימת קשת מסלייד1 לסלייד2
+
+lemma PathBackCorrespondence(slideDG: SlideDG, varSlideDG: VarSlideDG, slide1: Slide, slide2: Slide, SV: Statement, SV': Statement)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires VarSlideOf(SV, SV', slide1).1 == Regular && VarSlideOf(SV, SV', slide2).1 == Regular
+	requires VarSlideDGReachable(varSlideDG, VarSlideOf(SV, SV', slide1), VarSlideOf(SV, SV', slide2), varSlideDG.1)
+	//requires connection between SV and SV'
+	ensures SlideDGReachable(slideDG, slide1, slide2, slideDG.1)
+
+*/
+lemma {:verify false}PathCorrespondence(slideDG: SlideDG, varSlideDG: VarSlideDG, slide1: Slide, slide2: Slide, SV: Statement, SV': Statement)
+	requires Valid(SV) && Core(SV)
+	requires Valid(SV') && Core(SV')
+	requires SlideDGReachable(slideDG, slide1, slide2, slideDG.1)
+	//requires connection between SV and SV'
+	ensures VarSlideDGReachable(varSlideDG, VarSlideOf(SV, SV', slide1), VarSlideOf(SV, SV', slide2), varSlideDG.1)
+	
+	
+
+/*lemma L4(X: set<Variable>, vsSSA: VariablesSSA, v': Variable, V': set<Variable>, instancesOfFinalDefSlide: set<Variable>,
+		 finalDefSlide: Slide, S: Statement, slideDG: SlideDG, cfg: CFG, V: set<Variable>, slide: Slide, slidesSV: set<Slide>,
+		 slideOfV': VarSlide, finalDefVarSlides: set<VarSlide>, varSlideDG: VarSlideDG, SV': Statement)
+	//requires forall Sm :: Sm in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) || (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1))	
+	requires slide in slidesSV
+	requires slide !in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V)
+	requires finalDefSlide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, finalDefSlide, slideDG.1)
+	requires instancesOfFinalDefSlide == setOf(vsSSA.getInstancesOfVaribleFunc(finalDefSlide.1))
+	requires {v'} == instancesOfFinalDefSlide * V'
+	requires slideOfV' == varslideof(v') // TODO
+	requires slideOfV'.1 == Phi
+	ensures forall x,i :: x in X && i in vsSSA.getInstancesOfVaribleFunc(x) && varslideof(i)/*TODO*/ in finalDefVarSlides ==>
+																varslideof(i) in RegularPredecessorSlides(slideOfV', varSlideDG, varSlidesOf(SV', V'))
+*/
+	
+					/*if (i4 % 2 == 0)
+						i9 := i4 + 1;
+						i8 := i9;
+					else
+						i10 := 3;
+						i8 := i10;
+
+					V' = {i8}
+					v' = i8
+					finalDefVaSlides = {i9,i10}*/
+
+
+
+function {:verify false}RegularPredecessorSlides(varSlide: VarSlide, varSlideDG: VarSlideDG, unvisitedVarSlides: set<VarSlide>): set<VarSlide>
+	requires varSlide in varSlideDG.2
+	requires unvisitedVarSlides <= varSlideDG.1
+	requires forall p :: p in varSlideDG.2[varSlide] ==> p in varSlideDG.1
+	requires forall p :: p in varSlideDG.2[varSlide] ==> p in unvisitedVarSlides
+	requires forall vSlide :: vSlide in unvisitedVarSlides ==> vSlide in varSlideDG.2
+	decreases unvisitedVarSlides
+{
+	var predecessors := varSlideDG.2[varSlide];
+	assert forall p :: p in predecessors ==> p in varSlideDG.2;
+
+	(set vSlide | vSlide in predecessors && vSlide.1 == Regular) + 
+	(set vSlide1, vSlide2 | vSlide1 in predecessors && vSlide1.1 == Phi && vSlide1 in unvisitedVarSlides && vSlide2 in RegularPredecessorSlides(vSlide1, varSlideDG, unvisitedVarSlides - {vSlide1}) :: vSlide2)
+}
+
+function {:verify false}SlideOf(S: Statement, S': Statement, varSlide: VarSlide): Slide
+
+
+function {:verify false}VarLabelOfSlide(S: Statement, S': Statement, slide: Slide): Label
+	reads *
 	requires Valid(S)
 	requires Valid(S')
 	requires Core(S)
 	requires Core(S')
+{
+	match slide.0 { 
+		case Node(l) => VarLabelOf(S, S', l)
+		case Entry => [] // מיותר! הוספתי רק כדי שירוץ
+		case Exit => [] // מיותר! הוספתי רק כדי שירוץ
+	}
+}
+
+function {:verify false}VarSlideOf(S: Statement, S': Statement, slide: Slide): VarSlide
+	reads *
+	requires Valid(S)
+	requires Valid(S')
+	requires Core(S)
+	requires Core(S')
+{
+	match slide.0 { 
+		case Node(l) => var varLabel := VarLabelOf(S, S', l); var i := InstanceOf(S', varLabel); (i, Regular)
+		case Entry => ("", Regular) // מיותר! הוספתי רק כדי שירוץ
+		case Exit => ("", Regular) // מיותר! הוספתי רק כדי שירוץ
+	}
+}
+
+function {:verify false}VarLabelOf(S: Statement, S': Statement, l: Label): Label
+	//requires S' == ToSSA(S) //////
+	reads *
+	requires Valid(S)
+	requires Valid(S')
+	requires Core(S)
+	requires Core(S')
+	ensures |VarLabelOf(S, S', l)| >= 1 && |VarLabelOf(S, S', l)| <= maxLabelSize(S')
 {
 	match S {
 	case Skip =>				[]		
@@ -196,26 +611,30 @@ function VarLabelOf(S: Statement, S': Statement, l: Label): Label
 								// we should add another [2] in order to go to the loop
 								case SeqComp(S1',S2') => match S2' {
 														 case DO(B',Sloop') => [2] + [1] + VarLabelOf(Sloop, Sloop', l[1..])
-
+														 }
 								}
 	}
 }
 
-function InstanceOf(S': Statement, varLabel: Label): Variable
+function {:verify false}InstanceOf(S': Statement, varLabel: Label): Variable
+	reads *
 	requires Valid(S')
 	requires Core(S')
+	requires |varLabel| >= 1 && |varLabel| <= maxLabelSize(S')
 {
 	match S' {
-	case Skip => {}
-	case Assignment(LHS',RHS') => 
-	case SeqComp(S1',S2') =>		if l[0] == 1 then 
-	case IF(B0',Sthen',Selse') =>	
-	case DO(B',Sloop') =>			
+	case Skip =>					""
+	case Assignment(LHS',RHS') =>	assume |LHS'| >= 1; LHS'[0]
+	case SeqComp(S1',S2') =>		if varLabel[0] == 1 then InstanceOf(S1', varLabel[1..]) else InstanceOf(S2', varLabel[1..])
+	case IF(B0',Sthen',Selse') =>	""//if varLabel[0] == 1 then InstanceOf(Sthen', varLabel[1..]) else InstanceOf(Selse', varLabel[1..])
+	case DO(B',Sloop') =>			""//InstanceOf(Sloop', varLabel[1..])
 	}
 }
 
+function {:verify false}varStatementOf(varSlides: set<VarSlide>, S: Statement): Statement
 
-function statementOf(slides: set<Slide>, S: Statement): Statement
+
+function {:verify false}statementOf(slides: set<Slide>, S: Statement): Statement
 	reads *
 	requires Valid(S)
 	requires Core(S)
@@ -231,7 +650,8 @@ function statementOf(slides: set<Slide>, S: Statement): Statement
 	else
 	var slide :| slide in slides;
 	match slide.0 {
-	case Node(l) => 	var S' := statementOfSlide(slide, l, S);
+	case Node(l) => 	assert ValidLabel(l, S);
+						var S' := statementOfSlide(slide, l, S);
 						var rest := statementOf(slides - {slide}, S);
 						mergeStatements(S', rest, S)
 	case Entry =>		Skip // ?
@@ -239,7 +659,7 @@ function statementOf(slides: set<Slide>, S: Statement): Statement
 	}
 }
 
-function allSlides(S: Statement) : set<Slide>
+function {:verify true}allSlides(S: Statement) : set<Slide>
 	reads *
 	requires Valid(S)
 	requires Core(S)
@@ -247,12 +667,38 @@ function allSlides(S: Statement) : set<Slide>
 	slidesOf(S, def(S))
 }
 
-function statementOfSlide(slide: Slide, l: Label, S: Statement): Statement
+predicate {:verify true}ValidLabel(l: Label, S: Statement)
 	reads *
 	requires Valid(S)
 	requires Core(S)
-	requires |l| >= 1
-	//requires ValidLabel(l, S)?
+{
+	|l| >= 1 && |l| <= maxLabelSize(S)
+}
+
+function {:verify true}maxLabelSize(S: Statement): int
+	reads *
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+{
+	match S {
+	case Skip => 1
+	case Assignment(LHS,RHS) =>	1
+	case SeqComp(S1,S2) =>		1 + max(maxLabelSize(S1), maxLabelSize(S2))
+	case IF(B0,Sthen,Selse) =>	1 + max(maxLabelSize(Sthen), maxLabelSize(Selse))
+	case DO(B,Sloop) =>			1 + maxLabelSize(Sloop)
+	}	
+}
+
+function max(x: int, y: int): int
+{
+	if x > y then x else y
+}
+
+function {:verify false}statementOfSlide(slide: Slide, l: Label, S: Statement): Statement
+	reads *
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+	requires ValidLabel(l, S)
 	ensures Core(statementOfSlide(slide, l, S))
 	ensures Valid(statementOfSlide(slide, l, S))
 	ensures Substatement(statementOfSlide(slide, l, S), S)
@@ -266,7 +712,7 @@ function statementOfSlide(slide: Slide, l: Label, S: Statement): Statement
 	}
 }
 
-function mergeStatements(S1: Statement, S2: Statement, S: Statement) : Statement
+function {:verify true}mergeStatements(S1: Statement, S2: Statement, S: Statement) : Statement
 	reads *
 	requires Valid(S1)
 	requires Valid(S2)
@@ -308,7 +754,7 @@ function mergeStatements(S1: Statement, S2: Statement, S: Statement) : Statement
 	}
 }
 
-function mergeAssignments(LHS1: seq<Variable>, LHS2: seq<Variable>, RHS1: seq<Expression>, RHS2: seq<Expression>, vars: set<Variable>) : (seq<Variable>, seq<Expression>)
+function {:verify false}mergeAssignments(LHS1: seq<Variable>, LHS2: seq<Variable>, RHS1: seq<Expression>, RHS2: seq<Expression>, vars: set<Variable>) : (seq<Variable>, seq<Expression>)
 	requires |LHS1| == |RHS1| && |LHS2| == |RHS2|
 	ensures Valid(Assignment(mergeAssignments(LHS1, LHS2, RHS1, RHS2, vars).0, mergeAssignments(LHS1, LHS2, RHS1, RHS2, vars).1))
 {
@@ -367,7 +813,7 @@ function mergeAssignments(LHS1: seq<Variable>, LHS2: seq<Variable>, RHS1: seq<Ex
 					(LHS, RHS)
 }
 
-predicate Substatement(S': Statement, S: Statement)
+predicate {:verify true}Substatement(S': Statement, S: Statement)
 	reads *
 	requires Valid(S')
 	requires Valid(S)
@@ -378,7 +824,7 @@ predicate Substatement(S': Statement, S: Statement)
 	case Skip =>				S' == Skip		
 	case Assignment(LHS,RHS) =>	match S' {
 								case Skip => true
-								case Assignment(LHS',RHS') => |LHS'| <= |LHS| && |RHS'| <= |RHS| && assignmentsMatch(LHS, LHS', RHS, RHS')
+								case Assignment(LHS',RHS') => |LHS'| <= |LHS| && |RHS'| <= |RHS| && SubAssignment(LHS', RHS', LHS, RHS)
 								case SeqComp(S1',S2') => false
 								case IF(B0',Sthen',Selse') => false
 								case DO(B',Sloop') => false
@@ -407,7 +853,7 @@ predicate Substatement(S': Statement, S: Statement)
 	}
 }
 
-predicate assignmentsMatch(LHS: seq<Variable>, LHS': seq<Variable>, RHS: seq<Expression>, RHS': seq<Expression>)
+predicate {:verify true}SubAssignment(LHS': seq<Variable>, RHS': seq<Expression>, LHS: seq<Variable>, RHS: seq<Expression>)
 	requires |LHS'| <= |LHS| && |RHS'| <= |RHS| && |LHS'| == |RHS'| && |LHS| == |RHS|
 {
 	// S:   x,y,z := 1,2,3;
@@ -420,10 +866,10 @@ predicate assignmentsMatch(LHS: seq<Variable>, LHS': seq<Variable>, RHS: seq<Exp
 			var i := findVariableInSeq(LHS'[0], LHS);
 			if RHS'[0] != RHS[i] then false
 			else
-				assignmentsMatch(LHS, LHS'[1..], RHS, RHS'[1..])		
+				SubAssignment(LHS'[1..], RHS'[1..], LHS, RHS)		
 }
 
-function findVariableInSeq(v: Variable, vars: seq<Variable>): int
+function {:verify true}findVariableInSeq(v: Variable, vars: seq<Variable>): int
 	requires v in vars
 	ensures 0 <= findVariableInSeq(v, vars) < |vars|
 {
@@ -593,10 +1039,130 @@ function method {:verify false}ComputeSlidesDepRtc(S: Statement, V: set<Variable
 
 method {:verify false} ComputeFISlice(S: Statement, V: set<Variable>, ghost varSlideDG: VarSlideDG) returns (SV: Statement)
 	requires VarSlideDGOf(varSlideDG, S) // varSlideDG is of S
-	ensures var varSlidesSV: set<VarSlide> := varSlidesOf(SV, V); forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(Sm, Sn, varSlideDG.1)))	 // Implement VarSlideDGReachable
+	ensures var varSlidesSV: set<VarSlide> := varSlidesOf(SV, V); forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(varSlideDG, Sm, Sn, varSlideDG.1)))	 // Implement VarSlideDGReachable
 	ensures Substatement(SV, S)
 {
 	var Vstar := ComputeSlidesDepRtc(S, V);
 
 	SV := ComputeSlides(S, Vstar);
+
+	//SV := ComputeSlides(S, ComputeSlidesDepRtc(S, V));
+}
+
+
+
+lemma {:verify false}L20(S: Statement, S': Statement, SV': Statement, res: Statement, X: seq<Variable>, XLs: seq<set<Variable>>, l: Label, varLabel: Label) // called with l==varLabel==[]
+	requires Valid(S) && Valid(S') && Valid(SV') && Valid(res)
+	requires Core(S) && Core(S') && Core(SV') && Core(res)
+	requires ValidLabel(l, S)
+	requires ValidLabel(l, res)
+	requires ValidLabel(varLabel, SV')
+	requires ValidLabel(varLabel, S')
+	requires MatchingLabels(res, l, SV', varLabel)
+	requires MergedVars1(SV', res, XLs, X) // FromSSA Postcondition
+	ensures Substatement(res, S)
+{
+	var slipOfS := slipOf(S, l);
+	var slipOfRes := slipOf(res, l);
+	var slipOfSV' := slipOf(SV', varLabel);
+
+	match slipOfS {
+	case Skip =>				assert slipOfRes == Skip; // There is no statement to slice from, therefore slipOfRes is also skip		
+	case Assignment(LHS,RHS) =>	match slipOfRes { // Assignment or Skip
+								case Skip =>						assert Substatement(Skip, Assignment(LHS,RHS));
+								case Assignment(resLHS,resRHS) =>	assert SubAssignment(resLHS, resRHS, LHS, RHS) by {
+																		match slipOfSV' {
+																		case Assignment(SV'LHS,SV'RHS) => L22(S, S', SV', res, X, XLs, l, varLabel);
+																		case SeqComp(SV'S1,SV'S2) => L22(S, S', SV', res, X, XLs, l, varLabel+[1]); // The last assignment of while or if
+																		}
+																	}
+								case SeqComp(resS1,resS2) =>		assert false;
+								case IF(resB0,resSthen,resSelse) => assert false;
+								case DO(resB,resSloop) =>			assert false;
+								}
+	case SeqComp(S1,S2) =>		match slipOfRes { // SeqComp or Skip
+								case Skip =>						assert Substatement(Skip, SeqComp(S1,S2));
+								case Assignment(resLHS,resRHS) =>	assert false;
+								case SeqComp(resS1,resS2) =>		L20(S, S', SV', res, X, XLs, l+[1], varLabel+[1]);
+																	L20(S, S', SV', res, X, XLs, l+[2], varLabel+[2]);
+								case IF(resB0,resSthen,resSelse) => assert false;
+								case DO(resB,resSloop) =>			assert false;
+								}	
+	case IF(B0,Sthen,Selse) =>	match slipOfRes { // IF or Skip
+								case Skip =>						assert Substatement(Skip, IF(B0,Sthen,Selse));
+								case Assignment(resLHS,resRHS) =>	assert false;
+								case SeqComp(resS1,resS2) =>		assert false;
+								case IF(resB0,resSthen,resSelse) => assert EqualBooleanExpressions(B0, resB0);
+																	L20(S, S', SV', res, X, XLs, l+[1], varLabel+[1]);
+																	L20(S, S', SV', res, X, XLs, l+[2], varLabel+[2]);
+								case DO(resB,resSloop) =>			assert false;
+								}
+	case DO(B,Sloop) =>			match slipOfRes { // DO or Skip
+								case Skip =>						assert Substatement(Skip, DO(B,Sloop));
+								case Assignment(resLHS,resRHS) =>	assert false;
+								case SeqComp(resS1,resS2) =>		assert false;
+								case IF(resB0,resSthen,resSelse) => assert false;
+								case DO(resB,resSloop) =>			assert EqualBooleanExpressions(B, resB);
+																	L20(S, S', SV', res, X, XLs, l+[1], varLabel+[2,1]);
+								}
+	}
+}
+
+lemma {:verify false}L22(S: Statement, S': Statement, SV': Statement, res: Statement, X: seq<Variable>, XLs: seq<set<Variable>>, l: Label, varLabel: Label)
+	requires Valid(S) && Valid(S') && Valid(SV') && Valid(res)
+	requires Core(S) && Core(S') && Core(SV') && Core(res)
+	requires ValidLabel(l, S)
+	requires ValidLabel(l, res)
+	requires ValidLabel(varLabel, SV')
+	requires ValidLabel(varLabel, S')
+	requires MatchingLabels(res, l, SV', varLabel)
+	requires exists LHS,RHS :: S == Assignment(LHS,RHS)
+	requires exists resLHS,resRHS :: res == Assignment(resLHS,resRHS)
+	requires Substatement(SV', S')
+	ensures forall LHS,RHS,resLHS,resRHS :: S == Assignment(LHS,RHS) && res == Assignment(resLHS,resRHS) ==> SubAssignment(resLHS, resRHS, LHS, RHS)
+{
+	var slipOfS := slipOf(S,l);
+	var slipOfRes := slipOf(res,l);
+	var slipOfSV' := slipOf(SV',varLabel);
+	var slipOfS' := slipOf(S',varLabel);
+
+	match slipOfS {	
+	case Assignment(LHS,RHS) => match slipOfRes {	
+								case Assignment(resLHS,resRHS) => assert SubAssignment(resLHS, resRHS, LHS, RHS) by {
+																	  match slipOfSV' {	
+																	  case Assignment(SV'LHS,SV'RHS) => assert Rename(slipOfSV', XLs, X) == slipOfRes;
+																										match slipOfS' {
+																										case Assignment(S'LHS,S'RHS) => // Has to be assignment because Substatement(SV',S')
+																											assert SubAssignment(SV'LHS, SV'RHS, S'LHS, S'RHS);
+																											assert RenameToSSA(slipOfS, 1).0 == slipOfS';
+																										}
+																	  }			
+																  }
+	
+								assert SubAssignment(resLHS, resRHS, LHS, RHS);					 
+								}
+
+	assert forall resLHS,resRHS :: slipOfRes == Assignment(resLHS,resRHS) ==> SubAssignment(resLHS, resRHS, LHS, RHS);
+	}
+
+	assert forall LHS,RHS,resLHS,resRHS :: slipOfS == Assignment(LHS,RHS) && slipOfRes == Assignment(resLHS,resRHS) ==> SubAssignment(resLHS, resRHS, LHS, RHS);
+}
+
+predicate MatchingLabels(S: Statement, l: Label, S': Statement, varLabel: Label)
+	requires Valid(S) && Valid(S')
+	requires Core(S) && Core(S')
+	requires ValidLabel(l, S)
+	requires ValidLabel(varLabel, S')
+{
+	var slipOfS := slipOf(S, l);
+	var slipOfS' := slipOf(S', varLabel);
+
+
+	match slipOfS {
+	case Skip =>				slipOfS' == Skip
+	case Assignment(LHS,RHS) =>	exists LHS1,RHS1 :: slipOfS' == Assignment(LHS1,RHS1)
+	case SeqComp(S1,S2) =>		exists S11,S22 :: slipOfS' == SeqComp(S11,S22)
+	case IF(B,Sthen,Selse) =>	exists B1,Sthen1,Selse1 :: slipOfS' == IF(B1,Sthen1,Selse1)
+	case DO(B,Sloop) =>			exists B1,Sloop1 :: slipOfS' == DO(B1,Sloop1) 
+	}	
 }
