‏‏תיקיה חדשה/‏‏SSASlicing.dfy
@@ -1,0 +1,716 @@
+include "Definitions.dfy"
+include "Substitutions.dfy"
+include "Util.dfy"
+//include "CorrectnessSSA.dfy"
+include "SlideDG.dfy"
+include "VarSlideDG.dfy"
+//include "SSA.dfy"
+include "Slicing.dfy"
+
+lemma {:verify false}IdenticalSlices(S: Statement, V: set<Variable>, slidesSV: set<Slide>, varSlidesSV: set<VarSlide>, slideDG: SlideDG, cfg: CFG, varSlideDG: VarSlideDG)
+	//  var varSlidesSV: set<VarSlide> := varSlidesOf(res, V); // from ComputeSSASlice
+	requires Valid(S)					// for statementOf
+	requires Core(S)					// for statementOf
+	requires slidesSV <= allSlides(S)	// for statementOf
+	requires VarSlideDGOf(varSlideDG, S)
+	requires SlideDGOf(slideDG, S)
+	requires forall Sm :: Sm in slidesSV <==> (Sm in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) || (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1)))	 
+	requires forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(/*slideDG,*/ Sm, Sn, varSlideDG.1)))
+	ensures statementOf(slidesSV, S) == varStatementOf(varSlidesSV, S)
+
+
+function {:verify false}SliceOf(S: Statement, V: set<Variable>): Statement
+{
+	var cfg := ComputeCFG(S);
+	var slideDG := SlideDG(S, cfg);
+	var slidesSV := set Sm | Sm in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) || (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, slideDG.1));
+
+	statementOf(slidesSV, S)
+}
+
+method {:verify false}SSASlice(S: Statement, V: set<Variable>) returns (res: Statement)
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+	decreases *
+	ensures SliceOf(S,V) == res 
+{
+	var varSlideDG := ComputeVarSlideDG(S);
+
+	res := ComputeSSASlice(S, V, varSlideDG);
+}
+
+method {:verify false}ComputeSSASlice(S: Statement, V: set<Variable>, ghost varSlideDG: VarSlideDG) returns (res: Statement)
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+	requires VarSlideDGOf(varSlideDG, S)
+	decreases *
+	ensures Valid(res)
+	ensures Core(res)
+	ensures var varSlidesRes: set<VarSlide> := varSlidesOf(res, V); forall Sm :: Sm in varSlidesRes <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, varSlideDG.1)))	 // Implement VarSlideDGReachable
+	ensures Substatement(res, S)
+	ensures SliceOf(S,V) == res 
+{
+	// To SSA
+	var vsSSA := new VariablesSSA(); 
+	var Xset := def(S);
+	var X := setToSeq(Xset);
+	var Y := {};
+	var liveOnEntryXSeq := freshInit(X, {}, vsSSA);
+	var liveOnEntryX := setOf(liveOnEntryXSeq);
+	var liveOnExitXSeq := freshInit(X, glob(S) + liveOnEntryX, vsSSA);
+	var liveOnExitX := setOf(liveOnExitXSeq);
+	var XLs := liveOnEntryX + liveOnExitX;
+	assert forall i :: i in liveOnEntryX ==> vsSSA.existsVariable2(i);
+	assert forall i :: i in liveOnExitX ==> vsSSA.existsVariable2(i);
+	assert forall v :: v in X ==> vsSSA.existsInstance(v);
+	var S' := ToSSA(S, X, liveOnEntryX, liveOnExitX, Y, XLs, vsSSA);
+
+	// Create varSlideDG for S'
+	ghost var varSlideDG' := ComputeVarSlideDG(S');
+	assert VarSlideDGOf(varSlideDG, S);
+
+	// V' := foreach v in V find liveOnExit v
+	var VSeq := setToSeq(V);
+	var instancesOfVSeq := vsSSA.getInstancesOfVaribleSeq(VSeq);
+	var V' := setOf(instancesOfVSeq) * liveOnExitX;
+
+	// Flow-Insensitive Slice
+	var SV' := ComputeFISlice(S', V', varSlideDG');
+	ghost var varSlidesSV: set<VarSlide> := varSlidesOf(SV', V');
+	//assert forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (Sm.0 in V' || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, varSlideDG'.1)));	 // Implement VarSlideDGReachable
+	assert forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, Sm, Sn, varSlideDG'.1));	 // Implement VarSlideDGReachable
+
+	// למה של אם ורק אם
+	/*
+	מיפוי הלוך ושוב בין לייבל ושם משתנה של השמה בודדת ב-אס לבין אינסטנס כלשהו באס טאג.
+	כיוון אחד:
+	נתחיל מסלייד באס-וי, יש לו משתנה ולייבל, ונמצא את האינסטנס שלו.
+	נטען שה
+	varslide שלו
+	נמצא בקבוצת הסליידים שיצרה את SV'.
+
+	הפוך:
+	קבוצת הסליידים שיצרה את SV'
+	נבחר סלייד אחד רגיל לא פי.
+	נמצא את המשתנה והלייבל שלו ב-אס.
+	ואז נמצא את הסלייד של ההשמה הזו ב-אס. האם הוא גם באס-וי.*/
+	
+	ghost var allSlides := slidesOf(S,def(S));
+	ghost var SV := SliceOf(S,V);
+	ghost var slidesSV := slidesOf(SV,V);
+
+	assert slidesSV <= allSlides;
+
+	forall slide | slide in slidesSV ensures VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV {
+		assert slide in slidesSV;
+		
+		var varSlide := VarSlideOf(SV, SV', slide);
+		var cfg := ComputeCFG(S);
+		var slideDG := SlideDG(S, cfg);
+
+		if slide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) // for example sum2,sum5
+		{
+			assert varSlide in varSlidesSV by {
+				assert slide.0 in V;
+				assert exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide, Sn, varSlideDG'.1) by { // exists is sum4
+					assert slide.0 in V;
+				}
+			}
+		}
+		else // for example i1,i7
+		{
+			assert varSlide in varSlidesSV by {
+				assert exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide/*i1*/, Sn/*sum4*/, varSlideDG'.1) by {
+					// i1 --> sum5 --> sum4 , sum5 is pre of sum4 via phi only
+					var finalDefSlide :| finalDefSlide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, finalDefSlide, slideDG.1);
+					var finalDefVarSlide := VarSlideOf(SV, SV', finalDefSlide);
+
+					assert varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide);
+					assert VarSlideDGReachable(varSlideDG, varSlide, finalDefVarSlide, varSlideDG.1) by {
+						PathCorrespondence(slideDG, varSlideDG, slide, finalDefSlide, SV, SV');
+					}
+
+					assert VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide, finalDefVarSlide, varSlideDG'.1);
+
+					var instancesOfFinalDefSlideSeq := vsSSA.getInstancesOfVaribleFunc(finalDefSlide.1);
+					var instancesOfFinalDefSlide := setOf(instancesOfFinalDefSlide);
+					var v' := instancesOfFinalDefSlide * V';
+					var slideOfV' :| slideOfV'.0 == v';// varSlideOf(v'); // TODO
+
+					if slideOfV'.1 == Regular
+					{
+						assert slideOfV' == finalDefVarSlide;
+						assert slideOfV'.0 in V' && VarSlideDGReachable(slideDG, varSlide/*i1*/, slideOfV'/*sum5*/, varSlideDG'.1);
+						// Done
+					}
+					else // Phi
+					{
+						assert slideOfV' != finalDefVarSlide; // צריך להוכיח מסלול ביניהם
+						assert VarSlideDGReachable(varSlideDG, finalDefVarSlide, slideOfV', varSlideDG'.1);
+						assert finalDefVarSlide in RegularPredecessorSlides(slideOfV', varSlideDG) by {
+							var finalDefVarSlides := set slide, varSlide | slide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && varSlide == VarSlideOf(SV, SV', slide) :: varSlide;
+							L4(X, vsSSA, v', V', instancesOfFinalDefSlide, finalDefSlide, S, slideDG, cfg, V, slide, slidesSV, slideOfV', finalDefVarSlides);
+						}
+					}
+
+					/*if (i4 % 2 == 0)
+						i9 := i4 + 1;
+						i8 := i9;
+					else
+						i10 := 3;
+						i8 := i10;
+
+					V' = {i8}
+					v' = i8
+					finalDefVaSlides = {i9,i10}
+
+					if ()
+						i9 := i4 + 1;
+						i8 := i9;
+					else
+						Skip
+						i8 := i4;
+
+					V' = {i8}
+					v' = i8
+					finalDefVaSlides = {i9,i1,i7}*/
+				}
+			}
+		}
+
+		assert VarSlideOf(SV, SV', slide) in varSlidesSV;
+	}
+
+	forall varSlide | varSlide in varSlidesSV && varSlide.1 == Regular ensures SlideOf(SV, SV', varSlide) in slidesSV {
+		assert varSlide in varSlidesSV;
+		
+		var slide := SlideOf(SV, SV', varSlide);
+		
+		assert slide in slidesSV by {
+			assert slide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) || (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1)) by {
+				
+			}
+		}
+	}
+	
+	assert forall slide :: slide in slidesSV <==> (var varSlide := VarSlideOf(SV, SV', slide); varSlide in varSlidesSV);
+
+	// From SSA
+	var XL1i := liveOnEntryXSeq;
+	var XL2f := liveOnExitXSeq;
+	res := FromSSA(SV', X, XL1i, XL2f, Y, XLs, vsSSA, V, S', V', varSlideDG, varSlideDG');
+
+	// Done. Now the proof:
+	// ensures SliceOf(S,V) == res :
+	/*לכל סלייד מהתוכנית המקורית נבדוק מה קרה לו בתהליך הזה של לעבור לSSA
+	ולחזור.
+	סלייד של השמה, או שהוא לא יהיה בסוף (כי ההשמה לא בסלייס), או שהוא כן יהיה בסוף ויהיה בדיוק אותו דבר (עבר שינויים בדרך וחזר לעצמו).
+	לכל סלייד של השמה בודדת ב-אס , או שהוא לא נמצא בסלייס (ונעלם משני הצדדים, רז וסלייס אוף), או שהוא כן ואז הם שווים.
+	לנסח משפט שאומר אם יש שתי תוכניות ואוסף הסליידים של כל אחת מהתוכניות, לכל סלייד בתוכנית ראשונה קיים סלייד בתוכנית השניה שזהה לו ולהיפך.
+	יש להעיף השמות עציות אחרי fromssa.
+
+
+	אולי צריך תוך כדי חישוב כל התהליך, משתנה גוסט , כל הסאבסטייטמנטים שצריך למחוק.*/
+
+}
+
+
+
+lemma {:verify false}L4(X: set<Variable>, vsSSA: VariablesSSA, v': Variable, V': set<Variable>, instancesOfFinalDefSlide: set<Variable>,
+		 finalDefSlide: Slide, S: Statement, slideDG: SlideDG, cfg: CFG, V: set<Variable>, slide: Slide, slidesSV: set<Slide>,
+		 slideOfV': varSlide, finalDefVarSlides: set<VarSlide>)
+	//requires forall Sm :: Sm in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) || (exists Sn :: Sn in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, Sn, slideDG.1))	
+	requires slide in slidesSV
+	requires slide !in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V)
+	requires finalDefSlide in finalDefSlides(S, slideDG, cfg, V) && SlideDGReachable(slideDG, slide, finalDefSlide, slideDG.1)
+	requires instancesOfFinalDefSlide == vsSSA.getInstancesOfVaribleFunc(finalDefSlide.1)
+	requires v' == instancesOfFinalDefSlide * V'
+	requires slideOfV' == varslideof(v') // TODO
+	requires slideOfV'.1 == Phi
+	ensures forall x,i :: x in X && i in vsSSA.getInstancesOfVaribleFunc(x) && varslideof(i)/*TODO*/ in finalDefVarSlides ==>
+																			i in RegularPredecessorSlides(slideOfV', varSlideDG)
+
+	
+					/*if (i4 % 2 == 0)
+						i9 := i4 + 1;
+						i8 := i9;
+					else
+						i10 := 3;
+						i8 := i10;
+
+					V' = {i8}
+					v' = i8
+					finalDefVaSlides = {i9,i10}*/
+
+
+lemma {:verify false}PathCorrespondence(slideDG: SlideDG, varSlideDG: VarSlideDG, slide1: Slide, slide2: Slide, SV: Statement, SV': Statement)
+	requires SlideDGReachable(slideDG, slide1, slide2, slideDG.1)
+	//requires connection between SV and SV'
+	ensures VarSlideDGReachable(varSlideDG, VarSlideOf(SV, SV', slide1), VarSlideOf(SV, SV', slide2), varSlideDG.1)
+
+function {:verify false}RegularPredecessorSlides(varSlide: VarSlide, varSlideDG: VarSlideDG): set<VarSlide>
+{
+	var predecessors := varSlideDG.2[varSlide];
+
+	(set vSlide | vSlide in predecessors && vSlide.1 == Regular) + 
+	(set vSlide1, vSlide2 | vSlide1 in predecessors && vSlide1.1 == Phi && vSlide2 in RegularPredecessorSlides(vSlide1, varSlideDG) :: vSlide2)
+
+/*
+	if varSlideDG.2[varSlide] == {} then {} 
+	else
+	{
+		var predecessors := varSlideDG.2[varSlide];
+		var res := {};
+
+		
+
+		while |predecessors| > 0
+		{
+			var vSlide :| vSlide in predecessors;
+			predecessors := predecessors - {vSlide};
+			if vSlide.1 == Regular
+			{
+				res := res + {vSlide};
+			}
+			else
+			{
+				res := RegularPredecessorSlide(vSlide, varSlideDG);
+			}
+		}
+	}*/
+}
+
+function {:verify false}VarSlideOf(S: Statement, S': Statement, slide: Slide): VarSlide
+{
+	match slide { 
+		case Node(l) => var varLabel := VarLabelOf(S, S', l); var i := InstanceOf(S', varLabel); (i, Regular)
+	}
+}
+
+function {:verify false}VarLabelOf(S: Statement, S': Statement, l: Label): Label
+	requires S' == ToSSA(S) //////
+	requires Valid(S)
+	requires Valid(S')
+	requires Core(S)
+	requires Core(S')
+{
+	match S {
+	case Skip =>				[]		
+	case Assignment(LHS,RHS) =>	match S' {
+								case Assignment(LHS',RHS') => []
+								}
+	case SeqComp(S1,S2) =>		match S' {
+								case SeqComp(S1',S2') => if l[0] == 1 then [1] + VarLabelOf(S1, S1', l[1..]) else [2] + VarLabelOf(S2, S2', l[1..])
+								}	
+	case IF(B0,Sthen,Selse) =>	match S' {							
+								case IF(B0',Sthen',Selse') => if l[0] == 1 then [1] + VarLabelOf(Sthen, Sthen', l[1..]) else [2] + VarLabelOf(Selse, Selse', l[1..])
+								}
+	case DO(B,Sloop) =>			match S' {
+								// S1' is the phi assignment and S2' is the DO
+								// we should add another [2] in order to go to the loop
+								case SeqComp(S1',S2') => match S2' {
+														 case DO(B',Sloop') => [2] + [1] + VarLabelOf(Sloop, Sloop', l[1..])
+
+								}
+	}
+}
+
+function {:verify false}InstanceOf(S': Statement, varLabel: Label): Variable
+	requires Valid(S')
+	requires Core(S')
+{
+	match S' {
+	case Skip => {}
+	case Assignment(LHS',RHS') => 
+	case SeqComp(S1',S2') =>		if l[0] == 1 then 
+	case IF(B0',Sthen',Selse') =>	
+	case DO(B',Sloop') =>			
+	}
+}
+
+
+function {:verify false}statementOf(slides: set<Slide>, S: Statement): Statement
+	reads *
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+	requires slides <= allSlides(S)
+	ensures Core(statementOf(slides, S))
+	ensures Valid(statementOf(slides, S))
+	ensures Substatement(statementOf(slides, S), S)
+{
+//Slide = (CFGNode, Variable, set<CFGNode>)
+//CFGNode = Node(l:Label) | Entry | Exit
+
+	if slides == {} then Skip
+	else
+	var slide :| slide in slides;
+	match slide.0 {
+	case Node(l) => 	var S' := statementOfSlide(slide, l, S);
+						var rest := statementOf(slides - {slide}, S);
+						mergeStatements(S', rest, S)
+	case Entry =>		Skip // ?
+	case Exit =>		Skip // ?
+	}
+}
+
+function {:verify false}allSlides(S: Statement) : set<Slide>
+	reads *
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+{
+	slidesOf(S, def(S))
+}
+
+function {:verify false}statementOfSlide(slide: Slide, l: Label, S: Statement): Statement
+	reads *
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+	requires |l| >= 1
+	//requires ValidLabel(l, S)?
+	ensures Core(statementOfSlide(slide, l, S))
+	ensures Valid(statementOfSlide(slide, l, S))
+	ensures Substatement(statementOfSlide(slide, l, S), S)
+{
+	match S {
+	case Skip => Skip
+	case Assignment(LHS,RHS) => S
+	case SeqComp(S1,S2) =>		if l[0] == 1 then SeqComp(statementOfSlide(slide, l[1..], S1), Skip)  else SeqComp(Skip, statementOfSlide(slide, l[1..], S2))
+	case IF(B0,Sthen,Selse) =>	if l[0] == 1 then IF(B0, statementOfSlide(slide, l[1..], Sthen), Skip) else IF(B0, Skip, statementOfSlide(slide, l[1..], Selse))
+	case DO(B,Sloop) =>			DO(B, statementOfSlide(slide, l[1..], Sloop))
+	}
+}
+
+function {:verify false}mergeStatements(S1: Statement, S2: Statement, S: Statement) : Statement
+	reads *
+	requires Valid(S1)
+	requires Valid(S2)
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S)
+	requires Core(S1)
+	requires Core(S2)
+	requires Substatement(S1, S) && Substatement(S2, S) 
+	ensures Valid(mergeStatements(S1, S2, S))
+	ensures Core(mergeStatements(S1, S2, S))
+{
+	match S1 {
+	case Skip =>				  S2
+								  
+	case Assignment(LHS1,RHS1) => match S2 {
+								  case Skip =>					S1
+								  case Assignment(LHS2,RHS2) => match S {
+																case Assignment(LHS',RHS') => var LR := mergeAssignments(LHS1, LHS2, RHS1, RHS2, {}); Assignment(LR.0, LR.1)
+																}
+								  }
+	case SeqComp(S11,S12) =>	  match S2 {
+								  case Skip =>					S1
+								  case SeqComp(S21,S22) =>		match S {
+																case SeqComp(S1',S2') => SeqComp(mergeStatements(S11, S21, S1'), mergeStatements(S12, S22, S2'))
+																}
+								  }
+	case IF(B1,Sthen1,Selse1) =>  match S2 {
+								  case Skip =>					S1
+								  case IF(B2,Sthen2,Selse2) =>	match S {
+																case IF(B',Sthen',Selse') => IF(B1, mergeStatements(Sthen1, Sthen2, Sthen'), mergeStatements(Selse1, Selse2, Selse'))
+																}
+								  }
+	case DO(B1,Sloop1) =>		  match S2 {
+								  case Skip =>					S1 
+								  case DO(B2,Sloop2) =>			match S {
+																case DO(B',Sloop') => DO(B1, mergeStatements(Sloop1, Sloop2, Sloop'))
+																}
+								  }
+	}
+}
+
+function {:verify false}mergeAssignments(LHS1: seq<Variable>, LHS2: seq<Variable>, RHS1: seq<Expression>, RHS2: seq<Expression>, vars: set<Variable>) : (seq<Variable>, seq<Expression>)
+	requires |LHS1| == |RHS1| && |LHS2| == |RHS2|
+	ensures Valid(Assignment(mergeAssignments(LHS1, LHS2, RHS1, RHS2, vars).0, mergeAssignments(LHS1, LHS2, RHS1, RHS2, vars).1))
+{
+	// LHS1 = [x,y]
+	// LHS2 = [y,z]
+	// RHS1 = [1,2]
+	// RHS2 = [2,3]
+
+	// LHS1 = [x,y]
+	// LHS2 = [x,z]
+	// RHS1 = [1,2]
+	// RHS2 = [1,3]
+
+	// LHS1 = [x,y]
+	// LHS2 = [z,x]
+	// RHS1 = [1,2]
+	// RHS2 = [3,1]
+
+	// LHS1 = [x,y,z]
+	// LHS2 = [u,v]
+	// RHS1 = [1,2,3]
+	// RHS2 = [4,5]
+
+
+	if LHS1 == [] && LHS2 == [] then ([],[])
+	else
+		if LHS1 == [] && LHS2 != [] then 
+			var res := mergeAssignments(LHS1, LHS2[1..], RHS1, RHS2[1..], vars + {LHS2[0]});
+			var LHS := [LHS2[0]] + res.0;
+			var RHS := [RHS2[0]] + res.1;
+			(LHS, RHS)			
+		else if LHS1 != [] && LHS2 == [] then
+			var res := mergeAssignments(LHS1[1..], LHS2, RHS1[1..], RHS2, vars + {LHS1[0]});
+			var LHS := [LHS1[0]] + res.0;
+			var RHS := [RHS1[0]] + res.1;
+			(LHS, RHS)			
+		else 
+			if LHS1[0] == LHS2[0] then
+				var res := mergeAssignments(LHS1[1..], LHS2[1..], RHS1[1..], RHS2[1..], vars + {LHS1[0]});
+				var LHS := [LHS1[0]] + res.0;
+				var RHS := [RHS1[0]] + res.1;
+				(LHS, RHS)
+			else
+				var res := mergeAssignments(LHS1[1..], LHS2[1..], RHS1[1..], RHS2[1..], vars + {LHS1[0], LHS2[0]});
+				if LHS1[0] !in vars && LHS2[0] !in vars then
+					var LHS := [LHS1[0]] + [LHS2[0]] + res.0;
+					var RHS := [RHS1[0]] + [RHS2[0]] + res.1;
+					(LHS, RHS)
+				else if LHS1[0] !in vars then
+					var LHS := [LHS1[0]] + res.0;
+					var RHS := [RHS1[0]] + res.1;
+					(LHS, RHS)
+				else /* if LHS2[0] !in vars then */
+					var LHS := [LHS2[0]] + res.0;
+					var RHS := [RHS2[0]] + res.1;
+					(LHS, RHS)
+}
+
+predicate {:verify false}Substatement(S': Statement, S: Statement)
+	reads *
+	requires Valid(S')
+	requires Valid(S)
+	requires Core(S')
+	requires Core(S)
+{
+	match S {
+	case Skip =>				S' == Skip		
+	case Assignment(LHS,RHS) =>	match S' {
+								case Skip => true
+								case Assignment(LHS',RHS') => |LHS'| <= |LHS| && |RHS'| <= |RHS| && assignmentsMatch(LHS, LHS', RHS, RHS')
+								case SeqComp(S1',S2') => false
+								case IF(B0',Sthen',Selse') => false
+								case DO(B',Sloop') => false
+								}
+	case SeqComp(S1,S2) =>		match S' {
+								case Skip => true
+								case Assignment(LHS',RHS') => false
+								case SeqComp(S1',S2') => Substatement(S1', S1) && Substatement(S2', S2)
+								case IF(B0',Sthen',Selse') => false
+								case DO(B',Sloop') => false
+								}	
+	case IF(B0,Sthen,Selse) =>	match S' {
+								case Skip => true
+								case Assignment(LHS',RHS') => false
+								case SeqComp(S1',S2') => false								
+								case IF(B0',Sthen',Selse') => B0 == B0' && Substatement(Sthen', Sthen) && Substatement(Selse', Selse)
+								case DO(B',Sloop') => false
+								}
+	case DO(B,Sloop) =>			match S' {
+								case Skip => true
+								case Assignment(LHS',RHS') => false
+								case SeqComp(S1',S2') => false								
+								case IF(B0',Sthen',Selse') => false
+								case DO(B',Sloop') => B == B' && Substatement(Sloop', Sloop)
+								}
+	}
+}
+
+predicate {:verify false}assignmentsMatch(LHS: seq<Variable>, LHS': seq<Variable>, RHS: seq<Expression>, RHS': seq<Expression>)
+	requires |LHS'| <= |LHS| && |RHS'| <= |RHS| && |LHS'| == |RHS'| && |LHS| == |RHS|
+{
+	// S:   x,y,z := 1,2,3;
+	// S':  z,x := 3,1;
+
+	if LHS' == [] then true
+	else
+		if LHS'[0] !in LHS then false
+		else
+			var i := findVariableInSeq(LHS'[0], LHS);
+			if RHS'[0] != RHS[i] then false
+			else
+				assignmentsMatch(LHS, LHS'[1..], RHS, RHS'[1..])		
+}
+
+function {:verify false}findVariableInSeq(v: Variable, vars: seq<Variable>): int
+	requires v in vars
+	ensures 0 <= findVariableInSeq(v, vars) < |vars|
+{
+	if vars[0] == v then 0
+	else findVariableInSeq(v, vars[1..]) + 1
+}
+
+
+///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
+
+
+
+/*if y == 0
+	x := 1;
+else
+	x := 2;
+
+
+
+if y == 0
+	x1 := 1;
+	x3 := x1;
+else
+	x2 := 2;
+	x3 := x2;
+
+
+
+if y == 0
+	x := 1;
+else
+	;
+
+
+if y == 0
+	x1 := 1;
+	;
+else
+	;*/
+
+/*
+// Original S:
+
+i=0
+sum=0
+prod=1
+while i<a.len do
+	sum=sum+a[i]
+	prod=prod*a[i]
+	i=i+1
+od
+i=0
+
+// FISlice Of {prod}
+
+i=0
+
+prod=1
+while i<a.len do
+
+	prod=prod*a[i]
+	i=i+1
+od
+i=0
+
+
+// To SSA:
+
+|[ var i0,sum0,prod0,i1,i4,i7,i8,sum2,sum4,sum5,prod3,prod4,prod6,prod7;
+
+i0,sum0,prod0=i,sum,prod
+
+i1=0
+sum2=0
+prod3=1
+i4,sum4,prod4=i1,sum2,prod3
+while i4<a.len do
+	sum5=sum4+a[i4]
+	prod6=prod4*a[i4]
+	i7=i4+1
+	i4,sum4,prod4=i7,sum5,prod6
+od
+i8=0
+
+i,sum,prod=i8,sum4,prod4 ]|
+
+
+// FISlice:
+
+V={prod}
+V'={prod4}
+
+|[ var i0,sum0,prod0,i1,i4,i7,i8,sum2,sum4,sum5,prod3,prod4,prod6,prod7;
+
+i0,sum0,prod0=i,sum,prod
+
+i1=0
+
+prod3=1
+i4,prod4=i1,prod3
+while i4<a.len do
+	
+	prod6=prod4*a[i4]
+	i7=i4+1
+	i4,prod4=i7,prod6
+od
+
+
+i,sum,prod=i8,sum4,prod4 ]|
+
+glob(slides(prod4))={prod4,prod3,prod6,i4,a}
+U1={prod4,prod3,prod6,i4}
+V1={prod4,prod3,prod6,i4}
+glob(slides(prod4,prod3,prod6,i4))={prod4,prod3,prod6,i1,i4,i7,a}
+U2={prod4,prod3,prod6,i1,i4,i7}
+V2={prod4,prod3,prod6,i1,i4,i7} - VStar
+
+
+// From SSA:
+
+i=0
+prod=1
+while i<a.len do
+	prod=prod*a[i]
+	i=i+1
+od
+
+
+*/
+
+
+function method {:verify false}GetAssignmentsOfV(LHS : seq<Variable>, RHS : seq<Expression>, V: set<Variable>) : Statement
+{
+	if LHS == [] then Skip
+	else if LHS[0] in V then 
+	var tempRes := GetAssignmentsOfV(LHS[1..], RHS[1..], V);
+	match tempRes {
+		case Assignment(LHS1,RHS1) => Assignment([LHS[0]]+LHS1, [RHS[0]]+RHS1)
+	}
+	else GetAssignmentsOfV(LHS[1..], RHS[1..], V)
+
+	/*if LHS == [] then Skip
+	else if LHS[0] in V then SeqComp(Assignment([LHS[0]],[RHS[0]]), GetAssignmentsOfV(LHS[1..], RHS[1..], V))
+	else GetAssignmentsOfV(LHS[1..], RHS[1..], V)*/
+}
+
+function method {:verify false}ComputeSlides(S: Statement, V: set<Variable>) : Statement
+{
+	if V * def(S) == {} then Skip
+	else
+	match S {
+		case Skip => Skip
+		case Assignment(LHS,RHS) => GetAssignmentsOfV(LHS,RHS,V)
+		case SeqComp(S1,S2) => SeqComp(ComputeSlides(S1,V), ComputeSlides(S2,V))
+		case IF(B0,Sthen,Selse) => IF(B0, ComputeSlides(Sthen,V) , ComputeSlides(Selse,V))
+		case DO(B,S) => DO(B, ComputeSlides(S,V))
+	}
+}
+
+function method {:verify false}ComputeSlidesDepRtc(S: Statement, V: set<Variable>) : set<Variable>
+{
+	var slidesSV := ComputeSlides(S, V);
+	var U := glob(slidesSV) * def(S);
+
+	if U <= V then V else ComputeSlidesDepRtc(S, V + U)
+}
+
+method {:verify false} ComputeFISlice(S: Statement, V: set<Variable>, ghost varSlideDG: VarSlideDG) returns (SV: Statement)
+	requires VarSlideDGOf(varSlideDG, S) // varSlideDG is of S
+	ensures var varSlidesSV: set<VarSlide> := varSlidesOf(SV, V); forall Sm :: Sm in varSlidesSV <==> (Sm.0 in V || (exists Sn: VarSlide :: Sn.0 in V && VarSlideDGReachable(Sm, Sn, varSlideDG.1)))	 // Implement VarSlideDGReachable
+	ensures Substatement(SV, S)
+{
+	var Vstar := ComputeSlidesDepRtc(S, V);
+
+	SV := ComputeSlides(S, Vstar);
+}
